(尋人)有冇人識人係懲教處做summer intern

想搵個喺懲教處度做summer intern嘅女仔

push